---
author: mgalves
categories:
- Humor
comments: true
date: "2007-07-03T12:02:27Z"
slug: certificacao-de-programador
theme:
  name: twitter
title: Certificação de programador
wordpress_id: 143
---

Está no ar uma nova **certificação de programação** que com certeza vai servir perfeitamente para a grande maioria dos programadores do mundo. Chama-se **"Works on my machine certification"**.

Mais informações [aqui](http://www.codinghorror.com/blog/archives/000818.html).
